到依家係覺得A贏到嘅入一入來

唔洗討論喇 因為

B:pair 2

係囉
B唔比出牌架

果然揀A真係弱智

22

又真係弱智架喎佢

On9仔有樣睇

笑撚死我

P

讓你出先果句真係笑撚死

Pass

2

其實我懷疑呢d post係連尼住為左增加瀏覽次數ge陰謀黎

On9

傻人發現

2 -> 6-> win

你on9?

6

6乜撚

你仲on 9

我on9在那。請賜教

你出千

屌你老母你得1隻2炸
你出完我咪p左囉屌你老母

人地賭神黎 識變牌

你一pass 佢狂出pair 你都收皮啦

上水喇屌你老母

又多一個on9

佢仲有2隻單支點收皮

=.=......................."""

唉...呢個世界原來真係咁多on9

揀a嗰啲唔識用腦架

佢隻dee 大過你，你一pass 全pair 之後出3咪贏囉 你拆左pair dee 佢唔打單張你有得出咩

乜野叫留返而家先出
你不如講你想退到去邊好過喇

仲有隻4 同a你食左？

朋友你數數牌先啦

睇漏左A有隻A sorry

你追追po 先講野好唔好？
A3
BP
A4
B2
A2
BP
你數數而家A有幾多隻單支先喇
點樣pair到尾啊聰明人

隻4係pair 黎，唔記得左隻A

支持CHING

一早拆開左啦

你真係on9架喎

Sor 睇左佢出左隻A你用2頂

B嬴撚硬啊屌你老母死on9仔
賭埋你老母都仲得啊傻鳩
A3
BP
A4
B2

到你啊屌你老母傻鳩

你隻2 而家出咪到你出 出乜撚
前提你隻2無出到我就出埋6
你仲有 455qqka 啊 我就得番隻2

揀A果d:

比漏左隻k你
455qqkka

我就得番隻2

佢on9架，你睇下頭幾個留言就知。笑到我甩碌

Pass啊屌你老母

你繼續出埋qqkk
仲有4 A
我有隻2

B pass
A qq
B pass
A kk
B pass
A 4然後吞撚左隻A落肚就你嬴

Pass 啊屌你老母

你出A我唔出得2

柒到無眼睇
我都係返出去先

死開啦on9仔 pass你個pass 笑撚死人 縮返入你老母個西到啦

都話佢弱智
鄧佢老母淒撚慘

你又pass?我pair dee 囉屌你老母
弱撚智到

以為自己咁醒 醒過頭阿 明眼人

唔用腦唔緊要 追下其他post啦 出面好多唔用腦既瘋狂開po啦

及早求醫
話唔定後天有得補救...

鋤dee出toe pair

你老母生你出黎四條賓州怪胎就two pair

Ok you win I lose
邊個屌人老母先既自己碌撚大你四條賓州仔睇番
Bye

想問鋤大dee有two pair?

清唔好同個假膠認真喇

死四眼青蛙 人又樣衰 擺明屌9你啲on9仔

岩啊。你有四條賓州大撚把撚用

條友真係唔識架喎

佢假膠嚟架

條友真係唔識嫁喎

其實明眼人佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智同妄想症個啲唔好講啦
佢讀特殊學校個啲都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊中三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
仲有成日ff自己有女 現實29歲a0毒撚一個
我代佢係呢度開妄想post向大家道歉一聲

肯定係A贏 賭乜都得 利伸eq180

同你玩下

3

A撚就死鳩開啦

B pass
A: [4,4,5,5,12,12,13,13,14,15]
B: [6,15,15]

俾我同佢挑 btw 出ace

我出ace(14)

出心2之後全pair

B pass
A: [3,4,4,5,5,12,12,13,13,15]
B: [6,15,15]

sor自膠 睇錯表

3一早出左啦喎 之後出一隻4

B pass
A: [4,4,5,5,12,12,13,13,15]
B: [6,15,15]

出1隻4

B 6
A: [4,5,5,12,12,13,13,15]
B: [15,15]

笑死

A:3
B:p
A:k,k,q,q,5(逐隻出)
B:6
A:A
B:p(如果呢到b一出2,A就出心2再出pair>贏）
A:5,4,4,2
隻A一定要留嚟打六，2就就嚟打2
—-----------------------------------
A:3
B:6
A:A
B:p(如果呢到b一出2,A就出心2再出pair>贏）
A:k,k,q,q, 5,5,4,4,2
隻A一定要留嚟打六，2就就嚟打2

你出5我出2 用2打啦
咁你點清5同a兩隻單只

點解A出完5就要打6？
B:2
到你

唔答你, 自己睇

A撚係特別弱智

總有幾個戇鳩仔quote打緊牌嘅留言
屌你而家係兩個人玩呀，每次見到有人開就狗衝入去打數字。我依啲追post嘅唔緊要呀，人地嗰兩個打緊你又嘈住哂，成日搞到人地睇錯

秒